<resources>
    <string name="app_name">Thirty Days Routines</string>

    <string name="day1">Day 1</string>
    <string name="day2">Day 2</string>
    <string name="day3">Day 3</string>
    <string name="day4">Day 4</string>
    <string name="day5">Day 5</string>
    <string name="day6">Day 6</string>
    <string name="day7">Day 7</string>
    <string name="day8">Day 8</string>
    <string name="day9">Day 9</string>
    <string name="day10">Day 10</string>
    <string name="day11">Day 11</string>
    <string name="day12">Day 12</string>
    <string name="day13">Day 13</string>
    <string name="day14">Day 14</string>
    <string name="day15">Day 15</string>
    <string name="day16">Day 16</string>
    <string name="day17">Day 17</string>
    <string name="day18">Day 18</string>
    <string name="day19">Day 19</string>
    <string name="day20">Day 20</string>
    <string name="day21">Day 21</string>
    <string name="day22">Day 22</string>
    <string name="day23">Day 23</string>
    <string name="day24">Day 24</string>
    <string name="day25">Day 25</string>
    <string name="day26">Day 26</string>
    <string name="day27">Day 27</string>
    <string name="day28">Day 28</string>
    <string name="day29">Day 29</string>
    <string name="day30">Day 30</string>

    <string name="day1header">Jalan Pagi 30 Menit</string>
    <string name="day2header">Minum 2 Liter Air</string>
    <string name="day3header">Peregangan 15 Menit</string>
    <string name="day4header">Camilan Buah Segar</string>
    <string name="day5header">Latihan Squat</string>
    <string name="day6header">Tidur 7-8 Jam</string>
    <string name="day7header">Meditasi 10 Menit</string>
    <string name="day8header">Salad Sayuran</string>
    <string name="day9header">Latihan Plank</string>
    <string name="day10header">Hindari Gula Tambahan</string>
    <string name="day11header">Yoga 20 Menit</string>
    <string name="day12header">Teh Herbal Sebelum Tidur</string>
    <string name="day13header">Latihan Push-Up</string>
    <string name="day14header">Makan Ikan</string>
    <string name="day15header">Jalan di Alam Terbuka</string>
    <string name="day16header">Kardio Jumping Jack</string>
    <string name="day17header">Camilan Kacang Almond</string>
    <string name="day18header">Latihan Sit-Up</string>
    <string name="day19header">Air Lemon Pagi</string>
    <string name="day20header">Latihan Kekuatan Botol Air</string>
    <string name="day21header">Makan Alpukat</string>
    <string name="day22header">Latihan Pernapasan</string>
    <string name="day23header">Hindari Makanan Olahan</string>
    <string name="day24header">Latihan Wall Sit</string>
    <string name="day25header">Sup Sayuran</string>
    <string name="day26header">Latihan Lunges</string>
    <string name="day27header">Smoothie Buah dan Sayuran</string>
    <string name="day28header">Skincare Rutin</string>
    <string name="day29header">Berenang atau Bersepeda</string>
    <string name="day30header">Refleksi dan Rencana Lanjutan</string>

    <string name="day1description">Mulailah hari dengan jalan kaki santai selama 30 menit di pagi hari. Ini membantu meningkatkan sirkulasi darah dan menyegarkan pikiran.</string>
    <string name="day2description">Pastikan Anda minum setidaknya 2 liter air putih hari ini. Air membantu menjaga tubuh tetap terhidrasi dan mendukung fungsi organ.</string>
    <string name="day3description">Lakukan peregangan tubuh selama 15 menit untuk melemaskan otot-otot dan meningkatkan fleksibilitas. Fokus pada area leher, bahu, dan kaki.</string>
    <string name="day4description">Ganti camilan tidak sehat dengan 1 porsi buah segar seperti apel, pisang, atau jeruk. Buah kaya akan vitamin dan serat.</string>
    <string name="day5description">Latihan squat (3 set, 10 repetisi) untuk menguatkan otot kaki dan inti tubuh. Pastikan postur tubuh tetap tegak saat melakukannya.</string>
    <string name="day6description">Prioritaskan tidur 7-8 jam malam ini. Tidur yang cukup membantu pemulihan tubuh dan meningkatkan konsentrasi.</string>
    <string name="day7description">Luangkan waktu 10 menit untuk meditasi. Fokus pada pernapasan dan cobalah untuk melepaskan stres atau kecemasan.</string>
    <string name="day8description">Makan siang dengan salad sayuran segar yang dilengkapi dengan protein seperti ayam atau tahu. Hindari dressing yang tinggi kalori.</string>
    <string name="day9description">Latihan plank (3 set, 20 detik) untuk memperkuat otot inti tubuh. Pastikan tubuh membentuk garis lurus dari kepala hingga kaki.</string>
    <string name="day10description">Hindari konsumsi gula tambahan hari ini. Ganti minuman manis dengan air putih atau teh tanpa gula.</string>
    <string name="day11description">Lakukan yoga selama 20 menit untuk meningkatkan fleksibilitas dan menenangkan pikiran. Coba pose seperti downward dog atau child\'s pose.</string>
    <string name="day12description">Minum secangkir teh herbal seperti chamomile atau peppermint sebelum tidur untuk membantu relaksasi.</string>
    <string name="day13description">Latihan push-up (3 set, 10 repetisi) untuk menguatkan otot dada, bahu, dan lengan. Modifikasi dengan lutut jika diperlukan.</string>
    <string name="day14description">Makan malam dengan ikan kaya omega-3 seperti salmon atau tuna, disertai sayuran kukus sebagai pendamping.</string>
    <string name="day15description">Luangkan waktu 45 menit untuk berjalan di alam terbuka. Nikmati udara segar dan pemandangan sekitar.</string>
    <string name="day16description">Lakukan latihan kardio sederhana seperti jumping jack selama 15 menit untuk meningkatkan detak jantung dan membakar kalori.</string>
    <string name="day17description">Camilan sehat hari ini adalah segenggam kacang almond. Kacang almond kaya akan lemak sehat dan protein.</string>
    <string name="day18description">Latihan sit-up (3 set, 10 repetisi) untuk menguatkan otot perut. Pastikan punggung bawah tetap menempel pada lantai.</string>
    <string name="day19description">Mulailah hari dengan segelas air hangat yang dicampur perasan lemon. Ini membantu detoksifikasi tubuh dan meningkatkan pencernaan.</string>
    <string name="day20description">Latihan kekuatan menggunakan botol air sebagai pengganti dumbbell. Fokus pada otot lengan dan bahu.</string>
    <string name="day21description">Tambahkan alpukat ke dalam menu harian Anda. Alpukat kaya akan lemak sehat dan serat.</string>
    <string name="day22description">Lakukan latihan pernapasan selama 10 menit. Tarik napas dalam-dalam melalui hidung, tahan, lalu hembuskan perlahan melalui mulut.</string>
    <string name="day23description">Hindari makanan olahan seperti keripik, makanan cepat saji, atau makanan kemasan. Pilih makanan alami dan segar.</string>
    <string name="day24description">Latihan wall sit (3 set, 20 detik) untuk menguatkan otot paha dan betis. Pastikan punggung menempel pada dinding.</string>
    <string name="day25description">Makan malam dengan sup sayuran hangat. Sup rendah kalori namun kaya akan nutrisi.</string>
    <string name="day26description">Latihan lunges (3 set, 10 repetisi) untuk menguatkan otot kaki dan bokong. Pastikan lutut tidak melebihi jari kaki.</string>
    <string name="day27description">Sarapan dengan smoothie buah dan sayuran seperti bayam, pisang, dan stroberi. Smoothie kaya akan vitamin dan mineral.</string>
    <string name="day28description">Lakukan skincare rutin sebelum tidur, seperti membersihkan wajah, mengoleskan pelembap, dan menggunakan serum.</string>
    <string name="day29description">Aktivitas hari ini adalah berenang atau bersepeda selama 30 menit. Keduanya adalah latihan kardio yang menyenangkan.</string>
    <string name="day30description">Refleksikan kemajuan Anda selama 30 hari terakhir. Buat rencana lanjutan untuk menjaga kebiasaan sehat ini.</string>
</resources>